（認真）人點樣先會滿足？

好似陀飛輪咁金錶跑車美酒？道的逍遙，儒的仁德，佛的悟道？有人要權，有人要錢，有人想要愛，有人想幸福。
人貪得無厭，究竟滿足的終點起邊？

打丁

滿足的終點 死

打丁太短暫

有冇詳細啲

我覺得人永遠都唔會滿足

我都覺係